點解本土派啲後生仔個個都岩岩蠶蠶，怪石嶙峋咁？

好撚趕客架喎

樓主五毛

你俾樓主講中左？

佢係豬八戒照鏡

最唔柒嘅天琦都變咗肥仔走晒樣，唉

可能因為壓力大食嘢減壓